[文長慎入]又到左一年一度既中學班聚

自前幾年畢業以來，每年年底都會有中學班聚會，都係例牌食晚飯，打邊爐/大排檔，仲會慶祝班主任生日

岩岩畢業既時候，當時智能手機開始興起，於是有左whatsapp班group，起初班group好雀躍，傾近況，9up，share高登post 一有班聚會好多人岀現，大家都好開心

而唔知從幾時開始，班group變到好靜，岀席班聚既人一年比一年少，起初畢業有大半班人，到左而家就得返幾個…whatsapp group約既話幾乎冇得人覆，然後逐個人whatsapp問，答覆都係話sorry啊唔得閒，有啲話要返工，返教會，去旅行，甚至有人話唔想應酬…

曾經日日見面，好熟悉既同學，到後來畢業後大家都少見左好多，各自有新圈子，大家都開始岀黎社會工作，各有各忙

記得以前岩岩升上中四既時候，好多同學都係互不相識，我個班特別多毒撚（包括我 ），靜到仆街 後來慢慢開始熟，有啲同學讀書好好，而且好善良，會好用心咁教其他同學 全班一齊為班際比賽努力，一齊比老師罰，又同班主任感情好好，打成一片，成日整鳩佢 仲有好多難忘既回憶 而家有時經過球場，見到班師弟妹上緊體育堂，我真係好羨慕啊！！！

好感激一直有繼續聯絡既人，多謝你地珍惜曾經有過既時光，多謝你地既重視

有左whatsapp之後，隨時就可以聯絡人，但其實真正拉近人同人之間距離既唔係科技，而係人心

五年之後，唔知我地又會變成點呢？

講經咩

係咁嫁啦

天下没有不散的筵席
時間一長 ， 感情點都會沖淡

5年後可能last果幾個都結哂婚 有自己頭家。 重邊得閒理你

中學有最熟既一班fd就夠

好彩我有

曾經感情好好既人，而家好似陌生人咁

一年見到一次，間中whatsapp下已經好好

有人叫你去咪算係咁囉

呢樣真，做搞手係好難